謝安琪十月演唱會

無論啲飛賣成點，記得唔好唱雞蛋與羔羊、家明、獨家村你唔撚配呀臭閪
枉我聽左你咁多年，今次連何韻詩都進化connect埋，你反而封撚左口

wfc?

Isn’t me 你見唔到咩

無撚興趣

yes ar wfckfc

幫佢宣傳做乜鳩

批鬥左Eason Joey Sammi 黃子華未啊

呢班人又唔係靠政治歌紅
淫kay紅都係因為囍帖街、kontinue，當初立左呢塊民主牌坊就應該企到底
依家咁算係點

認同

利用完你地賺完錢咪當你地班fans condom囉
垃圾整容閪

唱完姿色分子又去瘋狂整容
黑閪

你有道理

又唔係Taylor Swift
有乜好睇姐

都叫做Kaytse Shit嘅
前幾日好攰，趁得閒狙擊下當放鬆

唔唱呢啲真係唔使睇
非常討厭佢啲淫亂人妻歌

傘運嗰排已經係咁
話說其實人妻Kay出聲係咪會家變

69夜晚之前警民都未衝突
佢出聲會家變？

而且佢家變咪家變囉，派左咁多帽都好正常

今次係會對佢有D失望 但都唔好抹殺佢過去表過既態 特別雨革果排
大把人偽一路都對時事WFC 咁多年黎從來冇表過態 咁都要狙擊KAY?

果班偽人又唔係靠政治歌紅
淫kay紅都係因為囍帖街、kontinue呢啲有政治、時事內容嘅作品，當初立左呢塊民主牌坊就應該企到底，面對動盪更應出來振奮民心
依家咁算係點？牌坊照立雞照做？

Well 所以失望係得 我都失望 但狙擊就多晒
去搞b哥 校長 叻哥 阿公 果d好過啦

題外話 今次都對軒仔失望

佢唔係靠政治上位 係靠歌藝實力

不過認同要搞就搞出面嘅校長 b哥個啲

張敬軒大陸出身，又有封殺前科，兼且簽英皇
佢唔出聲有幾奇

唔跟kkbox優先買飛係咪冇可能買380

大陸軒之前攞光環有出聲架，宜家收咗皮，佢幾時死返大陸呀，阻撚住哂

仆街啦 有得優先買都唔撚買呀

佢14年出完聲咪比人收左皮囉，支那我是歌手份job簽左約都光速封禁，冇得返上去

兩面不是人 抵撚死
講完中國一點都不能少咪又係仆街
好撚憎蛋記班仆街偽人 叫人飲水就叫關心？條仆街姓霍條八婆轉個頭like 卡士蘭撐警個post 嘔撚心

一係奶到盡，我敬佢係隻搵食狗
一係做人，食返香港市場

兩家茶禮？諗多左

佢地唔出聲無人會理佢，但依家佢衝到出黎咁姐喺想我地屌佢姐

抽夠哂政治水 即刻去潛水 嘔心到

btw支持小明首新歌 願

以前kay 反共

依家kay.....isn't me

幾時真正公開發售？
係咪要局住整kkbox?

屌你老母謝安肥

以前都係鍾意佢唱諷刺時事既歌啫
而家......你估好想聽佢走音咩

收皮啦垃圾偽人攞光環

live同twins差唔多

垃圾狗kay

個陣人地俾大陸封殺
你地香港人又有幾支持佢？
叫佢民主女神，但幫手撐下佢場騷都唔肯，開兩場都唔爆
佢癡juno收曬聲真係無得怪人
講到佢真係完全無付出過咁

樣又整過 個人又假 唱歌唔係特別好.
唔明點解仲有人追捧佢.

呢個賤婦拎完民主光環就消失左

以前好鐘意聽謝安琪、而家諗返其實係鐘意聽周博賢。

係
曲詞編監都係佢

整容肥閪

又岩 本身就靠講政治先咁多人鐘意

啲飛秒殺咗 攞完光環之後粒聲唔出仲大把人支持，垃圾

好撚假！恥與為伍！！

唱到pat屎咁，唔撐場都正常啦

靠政治歌紅
佢唱個堆係同社會有關既歌
愁人節叫人大家關心露宿者
菲情歌講菲傭掛住家鄉既情懷
囍帖街係講緊市區重建不捨舊社區/建築物
最多雞蛋與羔羊叫政治歌 但都唔hit
咪撚亂屌